@inproceedings{Grobol-Crabbe:TALN:2021,
    author = {Grobol, Lo{\"\i}c and Crabb\'e, Benoit},
    title = "Analyse en d\'ependances du fran\c{c}ais avec des plongements contextualis\'es",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : Articles courts",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-9",
    note = "French dependency parsing with contextualized embeddings",
    abstract = "Cet article pr\'esente un analyseur syntaxique en d\'ependances pour le fran\c{c}ais qui se compare favorablement \`a l'\'etat de l'art sur la plupart des corpus de r\'ef\'erence. L'analyseur s'appuie sur de riches repr\'esentations lexicales issues notamment de BERT et de FASTTEXT. On remarque que les repr\'esentations lexicales produites par FLAUBERT ont un caract\`ere auto-suffisant pour r\'ealiser la t\^ache d'analyse syntaxique de mani\`ere optimale.",
    keywords = "Analyse syntaxique en d\'ependances du fran\c{c}ais, BERT, FastText.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/33.pdf"
}
